果幾十億蝗蟲飛到中國未？

孵完卵未

又有蝗災？

食撚曬啦

sorry 正確係幾千億隻